[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (438）新手第一次搶1001

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

新post留名

今個星期唔記得買

好耐無見過三期

比返8次嬲我
NPLM

我唔敢郁

問下蟹先

好撚忙呀屌 成朝做野要分身術

我就係等佢
如果呢度冇人接我就唔放喇

我無人走
我可唔可以叫我男朋友黎接

可以呀
但係你確定接到先
我仲未㩒㗎

多謝咁多位善長 勁多箱

可唔可以黎一轉

佢新玩仲有地未買

你如果要生果箱我可以寄比你，我齊
不過都係嗰句，我仲未寄到嘢比你，我淨係寄到比 C. Uni

係咪㗎
咁我㩒比佢走啦

你㩒啦 聽日我叫佢買地過黎接
應該夜晚先黎接

我知呀
Add咗朋友之後未見過，我動森入面friend list冇你

但我地咪係hondor果度見過囉

Ok我又7了
係寄到嘅
咁你要唔要生果箱

仲要唔要貨櫃呀

夠喇

唔洗啦夠哂啦

我想問咁條路軌會通去邊

我都要夜晚

冇

咁靚想點

好惡

我地喺post傾都夠

個gp死咗想入新血

啲動物係咪真係會送藝術品？我成日收埋啲垃圾

好呀 晏啲開

我哋咪喺呢度傾緊囉

不如你地加入呢個post

係 隔一排會寄比你
但唔包係真品

我都未收過

谷傾方便嘛，我唔係想搞串哩度個party㗎

以後去博物館都要等車

剩係男居民會送
自戀剩係會送假野
其他三種送真野

冇事自己選擇啦 不過我地都歡迎新人加入討論

數仔砌新野

幾有feel

但我唔洗改地形

今次真係用哂D格數
祭典完左就空返4格出黎

你嗰隻已成condom

我都覺得呢個設計整攤位最靚

我琴晚係到諗 如果我地砌完 佢出野...

再三確認

再換
反正我啲位可以keep住換design

咪換囉

只要有鳥居 神社 同太鼓我就滿足
最好有埋祈願塊板

我都試砌左幾個攤擋出黎等佢8月出預告

我全部都想要手機有既我全都要

然後乜都冇

我想搬哂啲屋佢先

想潛水搵隻章魚
一隻都冇

想要鳥居

呢D咁日本既野
根本就係hold起for更新用

28號仲唔出 鬧佢

我棄驚了

我哋？你有砌咩？

哦之前手機版出過祭典嘅嘢？

手機版D野好靚

有呀有呀

我想見嘅係呀窿同阿波羅一齊

假

8月1
阿1生日
8月5
軟糖生日
呢兩日要封關

好野有島玩

邊度有得睇

Show me

次次都係我訓覺嘅時候1001

你得話我知

Pinterest果啲都有

你未睇過？！

係咪好正

正啊

全都想要

靚到

你見左撚撚未呀

未啊，未開機，啱啱起冇耐

未呀

我有撚撚呀 你要我開

邀請你

好啊我一陣召喚你

我都有
買定山茶花

我今日在家扮工，幾時都得

我都諗住買定唔洗到又等 雖然我剩係要幾粒

我仲諗緊邊個係撚撚 ，原來係佢

我係.....

撚撚？

我一陣食完野召喚大家

開左場

數仔

而家黎 有無野可以帶比你呢？

手機版d 家私真係好正。今個月隻海盜船

想要魚糧 無都無所謂～隨心啦

新玩 可否帶魚糧來join？

撚撚

Thx
拎埋幾包魚糧就過來

得閒check 信箱啦

好唔捨得蜜拉

有冇人要莎莎啊

召喚大妹，我想去你個島搵撚撚啊

佢仲未食完飯

食咗幾個鐘

我番黎啦島已開

我過嚟喇

今晚原來有流星雨
開驚以黎第一次

而家嚟

西面港女

來來

貓

黎唔黎

我係咪唔係你朋友 搵唔島

未加咩

啱啱開機 乜都未做

加左

仲可唔可以接？

可以啊

我開密碼島比你

Oh sorry
我啱啱睇左
我個空地比人佔領左

Ohhhh你滿哂？

希望快D可以加格數

滿左
我家姐前幾日趕走左嘅居民強行進駐左我道

Ohhh so sad，你save咗？

好快又會塞滿

有趣

萬惡嘅自動存檔
Sorry
希望莎莎有人收留

Ohhhhh咁我等下其他人啦

個火車仔又幾有諗頭

我唔識改名

我個名都好普通咋麻

吿別莎莎

貓都唔要

有冇人想接憲雄？

搵唔到個

毒撚既玩法

可以黎踩場喎

原來肉肉咁搞笑！

搵唔到個...？

開覺未

開島未

post

想迎接另一隻

係呀

流星＋妹 朋友
掛機

想嚟

好恐怖

係綿綿...

係蟹蟹

一陣間開個島比人啦

有冇人想接莎莎啊

求高價菜

個島多嘢到lag 係咪冇得搞好比心機佈置 行都好辛苦

可以 但要等一等

10點後想黎摸妹

黎

食飯先

莎莎雙下巴好可愛

有幾lag啊
我個島都只係少少lag姐

不過擺衫其實易控制D

我會擺衫係d 檔入面

在嗎?

我有排掛機
但我唔會知隻肥野 行左去邊

咩肥野

在！

咪係
同大妹比好瘦啦

暫時仲係廣場附近

仲有醬醬

綿綿呀

從來未

佢地...

講低島名同名

那個了唷

我係蟹

唔準

我好準架
你想講唔准咋嘛

但係我依家個島7月30日13:10 嚟到你度 係咪會爛晒

唔准

今日喺28號

時間旅行左抵我死

一直都想講
其實係同喺唔係通用

介唔介意add我想摸妹 唔該晒

布甸狗衫
娃娃係咪元氣

咁咁咁...我改改佢啦

雪花條肥嘢要搬走啦

佢係元氣呀

可唔可以解釋一下

我都想學下野

讀音都唔同

係=是
喺=在
好似係

加左
聽講阿妹係廣場附近

Ok

我又嚟

佢地會生隻咩出黎呢

想像唔到

布甸狗

想探

係咪要加咗Switch嘅朋友先

無錯
佢係我

真假難分

仲嚟

見穫斬穫

除非你是我～才可與我常在

你個島太多人一入應該會炸島

你等多陣先 佢地走緊 唔好入黎睇入閘

Animal Crossing: New Horizons Summer Update – Wave 2 - Nintendo Switch

嘩

好想要個頭飾

夢見館!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自制煙花

冇講祭典野

夢見島

30號

發夢去人哋島

本身想開
比我J多陣條片先

係咪可以轉主機
係時侯買返部動森機

以前有？

30號有更新。

下年掛

island backup!!!!!

摸你patpat

動森機

ys

我都想買

變態

連體嬰

煙花

我對D小道具好有興趣
有氣球同吹泡泡

合體

終於有backup

好想同你地一齊放煙花呀

係咪主要被人參觀個島
無玩過前作

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. Save Data Online回復功能(sort of..) 7月30日開放

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

可以去親身參觀D大神級既島

牛郎織女の日

秋天黎啦萬聖節

可以買返部動森機

可以燒大妹喇

有更新

夢見館有部design機係度
係咪可以睇島主持有既design

你地唔睇張圖

壞機經任天堂維修部換新後先可復原save backup
Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

島主投稿

最後一問，有冇人想接憲雄？

雖然冇鳥居
但火花大會D小道具都好正

唔要啊

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修部換新後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

想要鳥居好耐
可以下年先出

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

想戴星星果個頭飾

あつまれ どうぶつの森 夏CM3

每個月都有新鮮感，不過冇乜心機玩

氣球風車

好興奮呀好想一齊玩仙女棒

一有更新又釣左好多人出返黎

開左朋友島

你摸邊個！

好靚呀

我全都要

我都好想同你地一齊玩呀

幾吸引想整場影相了

摸雪人

到時見

冇人黎
都係閂島同D衫玩算

好似係數仔

好呀

想搵波子氣水

10點黎

吹泡泡好正
啲更新密密出 棄不了驚

新npc好似我愛蘿霸隻肥婆

有冇巴絲有個西瓜波比我摸下 搵左好耐

無錯

好想同大妹瘋狂放煙花

D道具係要抽
唔知係咩形式呢

數仔個大pp都摸

我都好想同豆腐玩興奮

我有wor

好正呀癡線

有驚喜
有update

仙女棒都係？

好期待

呢個功能係要去維修中心到搞？定自己都可以做到，用黎過save?

西施惠個頭好搞笑

我諗係要去佢到佢喺for壞機用

後面3隻貓頭鷹好可愛

諗起
一家人齊齊整整.jpg

想請問
有無人試過朋友代工金彈弓之後再射過300個波波
而又有金彈弓diy?
已射300個超過3星期，但一直無金diy。
有啲懷疑係因為我用緊金彈弓嘅關係

※儲存資料無法任意地由顧客復原。如遇主機故障請聯絡任天堂維修服務中心，如遺失主機請洽詢任天堂顧客服務支援。
※儲存資料（島的資料）暫時不能轉移到不同的主機上。轉移功能預定在今年內發布，有關支援詳情及發布時間將於日後公布。

金彈弓diy都係要射波波
隨機 不過我好似兩日就射到

巴打你係咪都係一早搵人代工咗？
我怕我係因為有朋友代咗工整俾我用所以佢當我有

唔係
正路唔關事 你繼續努力射下氣球啦
而且好難搵到有人會多左張金彈弓diy卡俾你

有無流星雨

好多謝你

我連小星碎都無曬

眼殘冇睇落去，thanks

等我一陣 我放走埋隻村民先

你喺哩數任務嗰度確認自己射過300個？

你有嘢整我可以比你呀，你要幾多？
我估我儲咗幾百

我可以幫你清下倉

係呀我未有嘢整住
你要幾多jack

我都想知點解會有人可以有金水壺diy卡
明明我五星左個時，西施惠係直接send去我個手機到，我連卡都無見過，點解人地會有卡

你決定

改item掛

開多次
流星雨 妹
朋友 掛機

我都可以比呀

新手留名

多謝

個個都爭住俾

我黎

Hi

我好似兩行 好似

係
時旅勿屌

清倉咋清倉咋

拿時旅都有可能有影響架

有新update ?

你咪芝牛有！

我原來唔多 得一行

認錯人了

我好似冇點用星星整過野！

啱啱追咗陣post以前啲人都走得七七八八

喂tt撚就屌硬架啦

咁耐冇見 諗住扮搞笑

夢見館 煙花大會

喂呀

有機會大家都會上下水既

pin #296 (第12頁)
thx

我為咗刷櫻花diy，係我錯

細力啲得唔得

係咪朋友 空島

Sorry 突然有啲嘢做，我聽晚攞比你吖
九點半左右我喺度叫你？

放得

Ching 可摸耳借黎摸下

因為呢到冇人時旅 所以未必答到你 唯有繼續射多啲睇下會唔會出

我等咗我啲friend幾個鐘都冇人同我玩

發生咩事

咁過黎我度睇星星啦

我未add你

strong hold

佢哋忙到唔記得咗我又話今日同我玩

呀窿你做咩

我啱啱放走冰冰了

乖乖乖你有冇叫過佢地架

好

如果有，我再update

大佬你點search嫁

黎左 幾驚去錯

謎底恐怕已經解開
嗱我唔太肯定，但好似係你完成嗰日嘅第二日佢個DIY你
你偏偏成就解鎖喺19年，我唔知你再TT返嗰日第二日得唔得呀
TT呢度冇乜人識幫/幫到你

有佢哋叫我等陣，跟著而家佢哋應該訓咗

齊齊許願

你要佢識笑嘅話要佢追返post喎

申請緊

好啊

有冇人同我玩啊

你夠唔夠自己用
我依家出左去許願

希望你有番

一齊睇星星

咁同細細粒玩聽日再同朋友仔玩

已達陣

唔好嬲豬啦

我好夠呀放心

你黎我俾你，或者順便加埋frd 下次可以寄俾你

睇左啦

大妹之後好應該公開自己個島

你想我過黎拎定寄俾我

Ohhh幫你唔到

好掛住大家

hello

我係新人

有更新
上返水先

慘痛教訓
你試完話我地知結果

好耐冇見
你老友桐人肯瞓醒未

loop多100次首ED就會醒
好似係

hea玩留名

好多人上水

撞鬼咩

點公開法

我要去人地島我轉頭寄比你呀

等出左更新先知

咁你得閒都多啲番黎

好呀無問題

我會砌島架我諗好左

邪骨

隻npc交俾你

我都hea玩，無設計過島，重係好原始森林

個牌轉左喇
唔蝦睫B
收返D蟲蟲先

+1

你有章丸丸未

蒙頭我ok

もういいかい

我以為係有diy拎諗多咗

面麻

始終要有D野符合返個島名

其實正常應該未學就會再出
因為我有個fd平時唔射波，但又想要金彈弓diy
所以我第一次射到金波之後一直都冇學張diy
過咗一個星期左右又出多次金波
所以理論上一直唔學就會繼續出

你首歌

但點解係佢

我個島叫咩名啊

首ed

蜜拉聽日要執包袱喇
好唔捨得啊
快D到後日更新啦

我都有蜜拉，仲係初期成員不過對佢無過電

蜜拉走又點
你唔會見到茶茶丸架

原來你未訓！

我好傷心

幾多彈藥刷茶茶丸

有好多
但我唔知有冇精神刷成日姐
上次2XX票都刷到晏就

呢排夜左訓
夜晚啲人訓哂好靜好開心
我好憎好多聲嘅地方

真 夜晚果種寧靜係唔同啲

6點之前都好靜

fbi is watching you

有冇人想接島民？
可接莫妮卡/安索尼/雷貝嘉（視乎露營者趕邊個走）
五點前要搞掂

會唔會有人有紅色唱片箱我有白色可以摸

得黑

想整可樂

上次刷咗咁多今次都仲有好多？
我今次都要問人借先有一百幾張

手機版8月既更新
點解我地冇呢d

有無櫻花diy多

我有但熄左機 聽日先寄到

問錯左人

啲野靚到

我有，你宜家有無online

想用白色導演櫈換紅色

我有啦唔該你先

我有啦我有啦唔該你呀

好靚呀 點解switch反而好似少少

點解佢哋有個啲嘢我哋冇

訓醒

好得意好想要

夜晚7點

01749 hates this.

因為唔同代理公司

醬b

早晨

睇完隔離台日本奇怪物語未瞓得著推一下

睇完灰姑娘同半澤直樹就訓左

結果你瞓到依家先醒

眼訓就訓

你未瞓咩？

我是大妹

應該係開分身拎
而個分身仲未去diy工作坊
咁西施惠就會比實體卡你

做咩事！

5點鐘醒咗

Gg

你咪寶寶
Yes I’m GG

你點呀你

原本諗住早啲起身梳洗出門口返公司附近食個早餐先，諗起而家冇堂食
你又日出更

早到咁我岩岩上左床

早

買返公司食？

我唔係特登早起為咗去食早餐，係5點扎醒又訓唔返諗緊去食早餐咋
而家冇得食啦
其實你係咪放緊暑假

應該會
不過唔駛咁早，原本諗住喺餐廳嘆下先

冇工開

我有多，不過有朋友要咗，下次再多話你知

呂游沒有來留名

黎左都唔會比塔你

咩樣

今日有然然 要買話我知 我開島

早兩日比左個金字塔我心諗我喺南半球落晒雪做咩無啦啦有個金字塔喺到

好期待8月睇煙花
呢兩日要整個睇煙花用嘅影相位先

今日係咪手機版會出香港ser但app store 唔見

希望8月會有新系列傢俬

fb話六點維護完先會見到

但係地區唔適合

日日都係白馬出泡

係藍色海盜大衣
同海盜王冠

我有大炮喇

你8p

射撚死你班打壓新手既仆街

好惡呀依家啲新手

撚撚有大炮

今日刷島民

依家係你打壓新手

我都有
頭先開信箱先醒起我尋日好on9咁比8P摸既係普通呂遊既頭飾

正，要抄
不過你有嘅野我一個都未有

我都係我得件衫

集氣

今次我都係一半一半

有咩目標

首選克莉琪
次選可愛嘅小熊、松鼠、倉鼠
冇amiibo卡嘅動物

茶茶丸

你今日有無時間比我黎拎DIY 啊？

一個木桶一支大炮
其他全部垃圾

有大炮咪好

大平原

我可以整到個牢籠… 種到花… 擺到袋錢出嚟… 冇喇

有呀等多我一陣完埋場lol就得

Okay ~

大平原都要放返兩碌竹

夢中見

我都想要大炮木筒啊
出得幾次都係衫頭個啲

呂遊令我失望
海盜暫時還好

小芽要走
有無人想接

圓耳仔！繼續刷定要佢好？

倉鼠嚟講佢算得意

可唔可以你開島比我
我放一放低

次次見到都好想要
但佢普通格

Thank you～

章立娜今日叫走

結束呢個回合，圓耳仔get！

回合總結
服裝：兔子服
秀益 佩希 小岡 仙仙 鏘鏘
尤嘉莉 瑞奇 綿綿 雪美
機票9張
兔子服冇q用，一隻兔都冇

無

要啦

要咗

咁快收工

黎緊

倉鼠得一隻靚嘢嘛，儲多啲機票下次再刷克莉琪

我有卡

我未試過刷到兩姊妹

我都喺

好似好難刷

好傷心好唔捨得

好少見到兔同貓

你開心到

我一陣間都刷

有咩目標？

想刷邊隻

咁快搵到人接你隻蜜拉

刷猩猩 刷到就快傻

好懷念佢

想猩猩島？

喺咪要想刷茶茶 丸

係 想收都冇人賣.....想死

喺

聽日刷茶？

無人有 自然無人放...

依家有幾多隻

係唔係想刷茶茶 丸

就係 傑克 茶茶呢啲 反而易收

佢決心唔夠堅定
好似我呢啲將島旗都換埋係茶茶丸先係真愛

2隻....刷左幾百票 基本上熱門都遇過晒

今次準備咗幾多機票？

唔洗收啦
猩猩都算易刷

點解我回咗三次

有冇諗過買amiibo卡？猩猩應該好平

見過最平十幾蚊港紙一張

全紅吧

加油

真心有用

feel到你既決心

應該夠我刷成日
但我冇精神姐

真喺

著全紅啦

通常你越想要 佢就係點都唔出比你
出島刷過咁多次 我一次章魚都見唔到 熱門嘅就見到好多

頂改緊

隻game識讀心

唔夠可以寄俾你
直接睇完啱唔啱
唔啱就走啦
我依家連傢俬都唔搖

章魚應該算易

聽日到我

冇咩可能唔夠
上次200幾都刷左半日

係 睇人地刷都成日中 但我就一次都冇遇到
好彩露營地遇到隻 即收

我都好執著…… 我就嚟攞舊刷膠出嚟刷走啲多餘嘅口字邊佢

跪求你唔要嘅人魚DIY

另外商店門口派不思議紙

有心嘅擺低你多餘嘅不思議紙，冇都可以照來
[/quote]

祝你刷到茶茶丸
全紅幫到你

遇到邊個

章丸丸最中意個隻

咁好

曾經擁有…… 我都想要返佢
唔知出島遇到有過嘅居民係咪機會細啲

我諗應該唔會

我試過幾次遇到有過嘅居民
應該唔會細啲

我仲想將仲住緊樣版屋嘅小芽換走
我覺得佢係最得意嘅豬仔
但係佢咁耐都冇出過搬屋泡

想問有無人有多哩3個diy?

早晨未見到手機版

我嗰隻今日走咗

早~
我唔敢download呀……

三隻章魚遇晒都冇猩猩

諗住刷貓或者月兔

你見到？我搵唔到既

加左，睇下你幾時得閒黎我開俾你

想要章立娜

準備好未

出發

第一隻係紫色嘅羊

大姐頭果隻？

文青

我指日本版……
玩埋我諗我做唔到嘢

我見到張瑜

唔知今次有冇官方既島呢

早晨呀

原來中文版六點出 一齊啦～～

想要？！

章立娜而家見到

我有竹長椅

對章魚冇興趣

有數仔比開島

豆腐仔

啊要帶佢番黎同章丸拍下拖

大妹妹

我冇帶佢

諗住要咩貓

檸檬娜

而家商店同衫店都係出黎出執果幾樣咁

出執

我有個又係玩動森識嘅網友話張瑜送過兩次真藝術品比佢

但係佢個樣好嬲

你毒我……
而家我隔日work from home已經係play from home，玩埋手機版我會連返公司都play from office

見到月兔

同埋玩得耐我發現商店譬如某啲 item好似出嚟出去都係嗰啲色... 都唔知係咪逼你同人交換/ 摸

完工

good good著咗咩衫

女僕裝

我玩咁耐淨係收過一次

用咗20張機票

係咪可以嘟俾我？好人嘅數仔

我真假都冇收過
對我唔講係都市傳說嚟

亞星記過真嘅比我，我當初唔知咩嚟做咗擺設跟著我個friend嚟見到同我講係真

寄

收過3次藝術品
真大衛像 假麗莎 假倒奶

邊隻咁乖

一開機 李可送左藝術品 不過假野

史培亞送真野
晴天 李可 賈寶為 假野
但好似得男村民先會送藝術品

點先會送好耐無收到

之前呢度有巴打話暴躁送真嘢，自戀送假嘢
暴躁裡面我淨係接受到阿波羅，佢今日執行李lu

隨機掛 無端端寄信黎 我幾乎無覆過佢地
呢4隻村民跟左我超過3個月
不過賈寶為 月頭放走左了

隨機架 啲衰仔成日送假野

應該係隨機，之前趙奇送真畫比我

有無人要貝殼櫈diy
可以寄

好呀 宜家得唔得閒呀

之前係呢度見過有人post一條twitter link話動物送藝術品真假好似係睇性格
無cap低睇完唔記得左lu

係咪變左最好朋友先有依啲機會

唔清楚 不過我收過島民寄俾我既畫同雕像 有真有假 我同隻隻都好fd架

呢兩日收到兩幅相
冰冰同醬醬
每隻都兩個月內就收到

咁好嘅

仲未幫雷姆釣到條比目魚

有冇人開島啊

咁似我隻歐若拉
成日叫我捉海曱甴俾佢

海曱甴都話易捉
比目魚都唔喺成日有

想要
我有一堆diy (不過好普通）或者睇下有咩交換

而家ok

點解仲未有得down手機版

我想玩手機版呀

你睇下呢到有冇啲你冇嘅 我可以比埋你
我黎你個島到比你？

點解啲動物咁鐘意蚊

樓上放長list用五重加密呀

因為佢地淨係比蝨咬

Oh下次會留意 唔好意思

課金game 玩swtich就棄左了

驚一quote起上黎就會勁長咁

我想要蘋果服，除咗啲花圈花冠我爭呢張就齊

養蜂箱，高架花藍，黃金餐具
好啊，我開島
你幾時ok?

出事架嘛

兩個都玩既話都幾唔得閒

出去

好野要分享架

wohoo恭喜櫻仔

真想要其他色要同人換

聽日到我搵貓

要課金㗎？

出咗啦

你好勤力

我都想

要課金

真咩 仲要課金

我想搵象

撐你集氣

@TheonGreyjoy @唔q知 你地開島啊我過黎拎比你地

大妹出執了

開左
歡迎其他人黎，有堆diy係島的左下方

我而家黎

清下DIY

Thx

我download咗啦喎，android

宜家可以開

我有竹球，係咪要？

話說今朝係沙灘執得一round星only
平時都唔會得一round

有冇人要銀蓮花花圈？有三張

Ok 我而家黎

想要切菜板，水果花圈，鑄鐵木矮櫃，竹製多寶架
好多野無

想要

我想要

唔夠機票出聲

櫻仔唔好聽，叫小櫻

放左機場門口

我可唔可以拎啲多咗既diy黎？

多謝跑唔切過黎見你

有冇人個島宜家高價收購大頭菜
自己島越跌越低

可以呀
不過真係好普通依家放左係門口

想要黃金棺材、黃金地板同竹子牆唔該晒

仲開緊個島?

點為之高價？

你個島好靚 參觀中

隨便，我仲執緊

行開下，你地自便

夠掛 我要求好低 順眼就得
見到d唔係目標 但係夠可愛既話
會直接要

竟然肯被人放低diy
7個人成300張喎

唔好

你開pw島比我拎黎?

走咗了 多謝哂！

終於有卡可以刷走隻濃妝肥豬

thx

小櫻櫻

咁數仔呢

幾好

有咩卡！

玩具熊，牛奶糖同澎花

你買左set!

Switch好似靚好多

但佢有啲野switch冇想知唔課金玩唔玩到

我會集中玩switch

之前特登轉日版app store download
但玩左陣就del左同switch個玩法唔同 又要課金先易有靚家具

咁又有啲傷心喎 我見佢之前有祭典

已經好夠了，謝巴打
但係我老母玩緊fit ring我用唔到機我等陣ok再回你？
到時候如果你唔方便開島都唔緊

澎花

啲主題家具係要抽 冇得自己整

你諗住嘟邊隻

食完飯睇下先

玩具熊同澎花

但係有得食幸運曲奇好開心有個種驚喜感
我玩左手機版幾個月先玩switch，不過我無課金

琴日許完 今日唔想執
執完又要搵位擺

洗唔洗刷動物

我仲係無

動物部分就好佛心唔洗刷
升lv會解鎖唔同動物
只要做task升好感度+整需要嘅家具就可以邀佢地去露營地
亦都唔會好似switch咁冇限制 想邀幾多都得

有限制*

呢到禁呢？

唔收落屋企倉庫？

我想嚟，不過可能要夜啲

襯返小寶寶

小gg

有無人想摸妹

咁正

依到down到唔該曬大妹

我想黎

我可以幫你清倉

仲有12個鐘

巴打我黎啦

想黎

新手可以過黎掛下？

你接受完朋友邀請之後就可以黎啦，已開

之前我用日本account玩過，而家一連Nintendo account就只可以用日本地區

更新完唔係都要等星期日咩

發夢啊

咁急趕住發夢

終於有機會去靚島行

如果想開心

唔洗

巴打我入唔到黎……

頭先有人斷左，你而家再試

整完聯動隻驚就係condom了

有阿波羅揀

condom阿波羅

你幾時方便？我要叫佢買地

我家彭花想走 有冇人有企鵝可以同我換

謝巴打，放左張飛機票落商店隔離，小小心意

唔洗啦大家一齊玩無咩所謂
你走左啦？

走啦
唔緊了你幫我解脫左每朝check大頭菜然後見住佢跌嘅痛苦

輪盤

聽日又有更新又要刷動物
邊一個發明了返工

啱啱返到屋企，而家開機

你慢慢
我未搵到佢可能訓著左
到時你開密碼島
跟住in game pm 密碼比我我叫佢入島？

召喚初次見面的流浪客

快啲叫醒佢

召喚緊

成日都就唔岩時間
不如約11點

10點閂島

冇wfh?

OoO

曲線讚自己

咁早訓

喂我唔係咁既意思

叫醒左了佢開緊機買地
你開密碼島先？

今個星期返三四

佢食飽就訓訓一陣又起身

如果一陣有開再黎許願 我joycon好飄

咁岩係聽日

嗨

宜家過黎掛

有冇人今日有撚撚

我

好呀好呀

我都想黎

可摸耳過黎買一買灌木

好呀但要等陣
你想買咩同埋知唔知佢幾點走

歡迎

人體鍊成

開咗，你online我先send到密碼比你

飯氣攻心

好恐怖，夜晚一定會嚇親

應該12點?
想買扶桑

我都有

係10點 你要幾多 我買定俾你

I’m ready im ready

Check msg, come come

阿波羅我黎啦

賣左大量公廁倉底diy
以下為精選

10黃5紅買唔買得切

咁少 我仲買左各50

唔緊要其實我都可以大量接

開到機召喚我

佢執好嘢叫我嚟探佢

點解佢間屋咁多箱

比嘢你

講低你字頭吖

巴獵島嚟呀傻妹

而家都ok呀, 我過黎?

仲諗緊點解間屋咁奇怪

開左島

好快手, 黎緊

我好似有你想要既diy
一半左右

有冇人要學典雅玫瑰花冠

想要紫色銀蓮花花冠
啲動物好少教我整花冠/圈

寄左

其實係漂流瓶執到 第一次執到花類diy

推

你等我20－30分鐘
我要係diy堆入面搵返d卡出黎

朋友島
JQ2LC
島左面沙灘布鹿斯做緊
入去唔好爆我名
幫我淋廣場啲花吖
仲有狐利淨返一幅假嘢

爆你名

多謝漂流瓶執到既diy都好公廁

我都黎

你地洗唔洗咁呀當我死架

R字頭？requested

唔比你嚟

幫我清下地下啲卡添呀

我依家黎

咩事我覆咗3次

add咗

而家開咗朋友島，add我先

一陣睇下, 但應該好多我都有

你係蟹

依家黎 但上次原來被人學走好多
得返幾張

好唔緊要

喂呀佢兩個好得意 我島果兩隻好似冇咩交流

JQ2LC

我未去過 偷去先

冇嘢睇㗎呢度
減走你吖嗱

開左朋友

而家開遲左sor

我又要嚟

係

開朋友島定密碼

咁多人既

係喎

我都係去許願算

朋友 流星雨已開

我嚟緊

想要竹花瓶同人魚桌

有冇add過 唔係好記得

你做乜野

我有垂吊玻璃盆栽你仲缺唔缺

啱啱學咗thanks

唔係已經走左？

間屋仲係佢個名
好傷心啊

有

game名係咩

想要蘋果傘

想問而家仲可唔可以黎

臨走都炸島

我果隻倪家莉黎左兩日就去彼得屋企
好sweet

依家過嚟？

我可唔可以照黎有好多都想學唔該晒

唔見

可以不過啱啱有人嚟學咗一堆 唔知你想要嘅嘢仲有冇

原來係你

寄左

係你呀 係你

係咪你部機休眠左

唔該晒

冇啲咁嘅事，你炸完大妹仲喺度

佢兩個幾好我都想睇我果兩隻有交流

火腿 我隻彼得都會去森森屋企

我去到機場同dodo講完野之後入唔到閘
然後

Sorry我錯你而家試下睇多次有冇

阿姐買左彼得卡啦？

Accepted. Come come

你呢個未錫到唔計

仲有幅假畫

我11張機票刷到

原來又直了路

去架啦

真係去架啦

1000個0